\chapter{Zaključak i budući rad}
U ovom projektu koji je trajao 15 tjedana smo trebali izraditi sustav \textit{SmartCart}, sustav za pronalaženje najjeftinije nabavne košarice u korisnikovoj blizini. U to vrijeme je uračunato osmišljavanje ideje za projekt, razradu te ideje, napraviti specifikaciju sustava, implementirati te dokumentirati, testirati i staviti sustav u pogon. Aplikacija posjeduje frontend dio (baziran na operacijskom sustavu \textit{Android}) i backend dio (baziran na programskom jeziku \textit{Python}).

Naš najveći problem je bila sama veličina našeg projekta naspram dodijeljenog vremena i upoznavanje s alatima za izradu našeg sustava. S vremenom smo počeli ovladavati alatima tako da je s vremenom postajalo lakše raditi. Primarno smo se koristili internetom za upoznavanje s našim alatima i metodama kako bi postigli željenu funkcionalnost i u konačnici naš cilj za ovaj projekt. Sastanci grupe su se održavali redovito kroz cijeli semestar i često više nego inicijalno dogovoreno. Primijetili smo bitnost kod točnog specificiranja što se traži od svakog člana grupe jer smo imali slučajeva da se nismo posve razumjeli pa zbog toga neke dijelove projekta smo morali ispočetka raditi ili prepravljati. Primijetili smo bitnost i ostalih predmeta koje smo dosad imali u sklopu našeg visokoškolskog obrazovanja (posebice predmeta \textit{Vještine komuniciranja}, \textit{Objektno orijentirano programiranje}, \textit{Razvoj programske potpore za web i mobilne uređaje}, \textit{Baze podataka} i \textit{Komunikacijske mreže}) bez kojih bi ovaj projekt bio teško izvediv. Smatramo da je ovaj projekt pridonio našem poštovanju tuđih mišljenja, prihvaćanju činjenica da neke naše osobne ideje neće doći u konačni proizvod jer se s tom idejom ne slaže natpolovična većina svih članova grupe i potrebi da se kontinuirano radi jer inače se ne bi ovaj projekt mogao ostvariti do zacrtanog roka.

Sustav bi još mogli nadograditi podrškom za \textit{iOS} sustav i poboljšati estetiku samog projekta. Neki članovi grupe su iskazali interes da se i nakon završetka ovog projekta nastavi daljnji razvoj te da se krene monetizirati projekt.   
\eject